理大衝突｜再多12名男女被控參與暴動罪 下周一東區法院提堂

去年11月香港理工大學爆發激烈衝突，警方於11月18日清場時拘捕13男2女，年齡介乎16至61歲，當中8男2女其後拒保候查，獲暫時釋放，另外5名男子則繼續保釋候查。警方表示經進一步調查及徵詢法律意見後，今日（14日）在全港各區共拘捕5男2女，連同該5名獲保釋男子，警方暫時共起訴該12名年齡介乎18至60歲的男女一項「參與暴動」罪，其中3人另加控一項「管有工具可作非法用途」罪，1人另加控一項「在公眾地方管有攻擊性武器」罪。案件將於5月18日上午在東區裁判法院提堂。警方指拘捕行動仍在進行中。

SOURCE: 01

手足
非

Condom

#讀者報料 #已FC讀者身份
今朝早有人俾人拍門告暴動
Poly嗰啲自己ready好

#讀者提醒 #已FC讀者身份
所有828凌晨到829
出現過係深水埗嘅手足清野
無論有無比人咬到
有朋友比咬非法集結
坐爆後 今朝通知 轉告暴動
有聽到會睇翻cctv想咬翻當日嘅

#Admin跟進
已Factcheck讀者控罪通知書

推呀 不過咁耐要清應該都清晒

清場時拘捕13男2女?
呢個係開頭未圍個時??

60歲

呢十五人理大出來個陣被拉定點？

所有警察死全家

11月18日清場時拘捕13男2女

應該係救poly嗰日衝出嚟失敗嗰啲手足

你老母個臭西

定係出面入去救人個班

點解唔走

之前好多人都講咗
覺得自己危險就應該走

已變condom

推